發明師 科研師 裝備師入黎

無啦野 出返去啦

推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

依個真心勁，用個扁模整成長方形，可以擋棍。槍就唔知。

Btw,搭單

e 個上youtube睇過 好似仲可以拆散拎